<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Inicio on Atlas Electoral de Tucumán</title>
    <link>http://atlaselectoral.tucuman.gov.ar/</link>
    <description>Recent content in Inicio on Atlas Electoral de Tucumán</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Feb 2018 15:37:57 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://atlaselectoral.tucuman.gov.ar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Goegrafía Electoral</title>
      <link>http://atlaselectoral.tucuman.gov.ar/norma/geo/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>http://atlaselectoral.tucuman.gov.ar/norma/geo/</guid>
      <description>La siguiente visualización permite inspeccionar los circuitos electorales en los que se divide la Provincia de Tucumán. Una recopilación de archivos, que incluye documentos técnicos y legislación (provincial y nacional), da cuenta de varias modificaciones sobre los límites de la geografía del distrito.
 En el repositorio del Atlas Electoral de Tucumán podrá encontrarse material para replicar esta visualización y trabajar con la geografía. Una fuente oficial de las geometrías de Argentina se descargo de la Cámara Nacional Electoral.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Legislación</title>
      <link>http://atlaselectoral.tucuman.gov.ar/norma/legis/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>http://atlaselectoral.tucuman.gov.ar/norma/legis/</guid>
      <description>El siguiente listado es un compendio de aquella legislación provincial que determina las bases de la organización política institucional y electoral de la provincia de Tucumán a partir de 1870. Se incorpora asimismo legislación de importancia en materia electoral nacional como el Código Electoral Nacional, entre otras.
Año - Número - Tema 1870 - Ley Nº312 - Declara necesaria la reforma
 A los efectos del artículo 79 de la misma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AET</title>
      <link>http://atlaselectoral.tucuman.gov.ar/aet/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Dec 2018 09:29:16 +1000</pubDate>
      
      <guid>http://atlaselectoral.tucuman.gov.ar/aet/</guid>
      <description>ATLAS ELECTORAL En Argentina la disponibilidad de datos electorales, aunque creciente, sigue siendo escasa. Existen organizaciones públicas que paulatinamente han comenzado a recopilar y publicar parte de la información electoral que estas mismas generan o administran. Fuentes oficiales como la Dirección Nacional Electoral, dependiente del Ministerio del Interior de la República Argentina, que tiene en su sitio web información de procesos electorales que van del año 2009 al 2017, o la Cámara Nacional Electoral que publica acordadas, normas y resoluciones sobre la administración de los procesos electorales y una compilación de la geografía electoral.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>