<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Biblioteca Virtual on Atlas Electoral de Tucumán</title>
    <link>/norma/</link>
    <description>Recent content in Biblioteca Virtual on Atlas Electoral de Tucumán</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/norma/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Guía Electoral</title>
      <link>/norma/modern-hospital/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/norma/modern-hospital/</guid>
      <description>¿QUÉ SON LAS ELECCIONES? Las elecciones son vitales para la democracia en tanto su propósito es la selección de los representantes del pueblo. Entonces, una elección es un mecanismo institucionalizado a partir del cual los individuos expresan sus preferencias sobre quiénes desean que sean sus representantes en los cargos políticos.
Pueden ser directas, donde los propios electores deciden inmediatamente quienes ocuparan los cargos, o indirectas donde los electores votan por un número de personas – delegados o representantes – que realizarán la elección definitiva de quienes ocupen el cargo público.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Goegrafía Electoral</title>
      <link>/norma/fall-plaza/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/norma/fall-plaza/</guid>
      <description>La siguiente visualización permite inspeccionar los circuitos electorales en los que se divide la Provincia de Tucumán. Una recopilación de archivos, que incluye documentos técnicos y legislación (provincial y nacional), da cuenta de varias modificaciones sobre los límites de la geografía del distrito.
 En el repositorio del Atlas Electoral de Tucumán puede encontrarse material para replicar esta visualización y trabajar con la geografía. Una fuente oficial de las geometrías está disponible en el sitio oficial de la Cámara Nacional Electoral.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Legislación</title>
      <link>/norma/cargo-terminal/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/norma/cargo-terminal/</guid>
      <description>El siguiente listado reune buena parte de la normativa sobre la que se organizó la competencia electoral en la provincia de Tucumán. Desde la ley que declaró necesaria la reforma constitucional el 30 de marzo de 1870 (Nº312), pasando por la que declara el derecho de sufragio a los extranjeros en el año 2007 (Nº7984), hasta la caducidad de personería política de los partidos en 2014.
Año - Número - Tema</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>